# ------------------------ model ------------------------
# Host model
msgid "remote hostname"
msgstr "远程主机名"

msgid "host ip"
msgstr "主机IP"

msgid "port"
msgstr "端口"

msgid "release version"
msgstr "发行版本"

msgid "memo"
msgstr "备注"

msgid "remote host"
msgstr "远程主机"

# RemoteUser model
msgid "remote username"
msgstr "远程主机用户名"

msgid "remote user"
msgstr "远程用户"

msgid "password"
msgstr "密码"

# RemoteUserBindHost model
msgid "enable to connect"
msgstr "是否允许连接"

msgid "remote_user-host"
msgstr "远程用户-主机"

# Group model
msgid "group name"
msgstr "用户组名"

msgid "groups: %s"
msgstr "用户组： %s"

msgid "group"
msgstr "用户组"

# UserProfile model
msgid "related user"
msgstr "关联用户"

msgid "common user"
msgstr "普通用户"

msgid "super user"
msgstr "超级管理员用户"

msgid "user type"
msgstr "用户类型"

msgid "remote_user-host list"
msgstr "可访问服务器列表"

msgid "groups belong"
msgstr "所属用户组"

msgid "enable to login"
msgstr "是否可以登录该系统"

msgid "user profile"
msgstr "用户信息"

# AccessLog model
msgid "log user"
msgstr "产生日志的用户"

msgid "log type"
msgstr "日志类型"

msgid "log time"
msgstr "日志产生时间"

msgid "%s < %s >  log time： <%s>"
msgstr "%s < %s >  记录时间： <%s>"

msgid "user behave log"
msgstr "用户行为日志"

# ------------------------ api ------------------------
# login api
msgid "This user has been disabled, please contact the administrator!"
msgstr "该用户已经被禁用，请联系管理员！"

msgid "Login failed, user name or password error!"
msgstr "登录失败，用户名或者密码错误！"

# webssh api
msgid "Error, non-websocket request!"
msgstr "错误，非websocket请求！"

msgid "Invalid account or unauthorized access!\n"
msgstr "无效的账户或者无权访问！\n"

msgid "Error requesting host!"
msgstr "请求主机发生错误！"

msgid "from{remote} try to connect -> {username}@{hostname} <{ip}:{port}>"
msgstr "来自{remote}的请求 尝试连接 -> {username}@{hostname} <{ip}:{port}>"

msgid "error occurred while connecting to {0}: \n {1}"
msgstr "尝试连接{0}的过程中发生错误：\n {1}"

msgid "Error! Unable to establish SSH connection!"
msgstr "错误！无法建立SSH连接！"

msgid "User disconnect..."
msgstr "用户断开连接....."

# access log api
msgid "Non-superuser tries to access the logging system"
msgstr "非超级用户尝试访问日志系统"

msgid "Error occurred while saving the log:"
msgstr "保存日志的过程中发生了错误："
